誠收周杰倫24/25號演唱會飛

跪求 如有意放售

收23/24/25號 780/480 兩連位
TG: goodlucktoyou

求23號連位
780/1180都得
真心杰迷

誠收 周杰倫 23/24/25 演唱會 480/780/1180 2連 可炒價 請出

收24號二連飛，可食炒價，但合理價錢，希望大家幫手，請tg